DUO既裙下之臣世界級

真係不得了
對比原曲
隊band真係好勁
Ellen loo